Pour chaque mot ou ensemble de mots dont la mise en couleur est [porteuse d’information](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#image-porteuse-d-information), l’[information](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#information-donnee-par-la-couleur) ne doit pas être donnée uniquement par la couleur. Cette règle est-elle respectée ?

